中國拉美國人 華裔女子被中國拘留

亞利桑那州一名華裔女子目前已被中國拘留近三個多月，她的親戚朋友愈來愈擔心她的狀況。

江世萍來自亞利桑那州噴泉山，是當地一家按摩店的老闆。她和兒子江大衛今年8月飛往中國參加她父親的葬禮，航班29日剛抵達上海時，江世萍就被拘留了。

江大衛告訴全國廣播公司新聞頻道（NBC News），有人登上了飛機，帶走了他的母親，並在沒有任何解釋的情況下拘留了她。 “我媽媽出示了美國護照，他們拿走了她的手機，我媽媽問為甚麼要帶走她，他們說以後會告訴她。”

Push

pish

姐係移民蝗啦

push

推

手作仔

lol

李家超：驚就唔好係美國住啦

雞頭

我諗佢應該唔係共慘黨，係就無理由無啦啦拉佢

證明鬼國範圍不宜踏入

移左民就唔好踏足鬼國啦

會唔會變到好似維吾爾人咁有入冇出

聽聞好多高官子女喺外國讀書喎

“我媽媽出示了美國護照，他們拿走了她的手機，我媽媽問為甚麼要帶走她，他們說以後會告訴她。”

黑警果然一脈相傳

移民蝗，美帝會唔會反而講聲多謝

先拉新綠卡支那種、見你無反應再拉真正旅行美國人、再無反應就拉做生意既美國人…估計玩法都係咁

Yes

拉得好可能自己人

話鳩之咩美國護照，不嬲都照拉:

呢D真係做左個老豆CONDOM。早幾個月果兩姊弟定兄妹仲向侵侵求救緊。